仲有冇人有玩日系android

上年買左部r2 compact 5.2吋
成個size仲細過iPhone se
不過近年嘅日系機好似發展得比較麻麻
得番fujitsu android係日本制做？